間間大學大專學院都有事，唯獨毅進無事

大家知乜事啦

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

無當過毅進係大學大專

俾中學既失敗者去讀既垃圾，中學都不如

咪撚戇鳩啦，邊撚度大呀？
頂盡中學

頂盡小學咋

毅進連ive都不如，憑咩係大專

毅進頂盡叫中專咋
邊撚到係大專

多左